{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027287",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Theory/GM0023031594276/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men Downing Irving Shirt - Optical White"
    },
    "text": "ブランドはTheoryで、メーカーもTHEORYです。 その商品はSS23/TM3364C481の商品番号をお持ちです。 このカジュアルシャツは軽いコットンポプリン素材で作られていて着心地がさっぱりしています。 無駄なくすっきり洗練されたシルエットを持っており、様々なパンツとマッチしたり、単品で着ておしゃれにコーディネートできます。 このシャツの表地は綿100%で製作されています。 洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 アイロンがけは低温(80~120℃)で布をかぶせてしなければならず、摩擦により伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカジュアルシャツのブランドは何ですか？",
            "answer": "Theoryです。"
        },
        {
            "question": "このカジュアルシャツのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "THEORYです。"
        },
        {
            "question": "このカジュアルシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "軽いコットンポプリン素材です。"
        },
        {
            "question": "このカジュアルシャツの着心地はどうですか？",
            "answer": "さっぱりしています。"
        },
        {
            "question": "このカジュアルシャツのシルエットはどうですか？",
            "answer": "無駄なくすっきり洗練されたシルエットを持っています。"
        },
        {
            "question": "このカジュアルシャツはどんなパンツとマッチしますか？",
            "answer": "様々なパンツとマッチします。"
        },
        {
            "question": "このカジュアルシャツは単品で着てもおしゃれですか？",
            "answer": "はい、単品で着てもおしゃれにコーディネートできます。"
        },
        {
            "question": "このカジュアルシャツの表地は何で作られていますか？",
            "answer": "綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このカジュアルシャツの洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどのようにドライクリーニングすれば良いですか？",
            "answer": "きれいな溶剤を使用してドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは何をする必要がありますか？",
            "answer": "アルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "水や汗でこのカジュアルシャツが色移りや変色することはありますか？",
            "answer": "はい、色移り、変色、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このカジュアルシャツのアイロンがけはどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "低温(80~120℃)で布をかぶせてアイロンがけをしてください。"
        },
        {
            "question": "アイロンがけの際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "摩擦により伝線や毛羽立ちが発生することがあるので、注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 475
    }
}